[偉大發明]到底邊個發明大廈旋轉門咁撚叻

又要大力推又慢

前後腳兩個人入左去又要睇住就住唔好撞到人

邊撚個咁on 9 設計出來

其實好危險，夾到實重傷

有冇人有印象 之前有段片個外國人衝旋轉門 夾斷咗手指

係 帶小朋友要好小心

就係為左管制人流